Maar voordat ze wisten waar ze was ik erin geslaagd was opnieuw ontsteekt haar vurige en wellustige aard, en werd ze zo enthousiast voor een tweede kuur als ikzelf.
Dit was natuurlijk meer dan de eerste vurige .
Ik stelde mezelf rechtop op mijn knieën, overwogen met het grootste genoegen de ongewoon actief te spelen van haar lenden, en de uitstekende zijde zelfgecreëerde warwinkel van haar zeer fijne achtertuin.
Ik luid geprezen haar heerlijke manoeuvres en gedetacheerde hen tot het uiterste, tot meer en meer opgewonden, Fast and Furious groeide onze bewegingen.
Ik bukte naar tweede haar door frigging haar clitoris en de uiteindelijke crisis vastgelopen ons beiden met haar lijdensweg van vreugde en ik zonk bijna gevoelloos op haar rug.
